[未出發先頹9] 巴黎五日四夜黑仔live

本身plan 去paris 同colmar
明明colmar 先係主角
點知罷工cancel 咗班火車 (coach 六粒鐘車)
重點係想搭coach 都full 晒
仲要仆街到email 有英文版同法文版
英文版凈係寫may be delayed/cancelled 叫我到時check
法文版先寫話班火車cancel 咗
好彩望清楚 到時去到先發現就仆街
原本paris 入basel 走趕住第二日返學
唯有臨時臨急改機票paris 返london 加咗2300 蚊
即係一張easyjet 要成3800 屌佢老母
好彩colmar 酒店比我改六月尾去 即係我又要去多次法國

尋日開始都feel 到黑到仆街
一起身見到又黑又大雨
今朝晨早搭train 去london 搭eurostar 又delay
明明入到paddington 都泊唔到站 望住個鐘得返半粒鐘都唔夠
拎住20kg gear 跑到心口痛埋
搭tube 又行行下red signal 停咗唔知幾耐
得返15 分鐘過passport control
厚住面皮問人可唔可以比我行先
過x 光嗰陣又跌咗本passport
5 分鐘前終於上到車
唉屌希望呢分鐘開始唔好再咁黑仔

第一印象差到呢
黑人多到以為自己黎咗非洲 成街尿味周圍黑人homeless
法國歷史咁風光搞到咁真係好慘

好彩酒店喺塞納河隔籬有錢佬區
當堂舒服晒

啱先係法國畀人偷咗三萬幾蚊嘢
巴打加油

成個歐洲都被難民佔領

好多旅遊區治安都變差咗

LM

上年去左巴黎

好正。想去多次

我都識個人因為罷工要買機票返倫敦

突然多咗d 時間唔知做咩好
去咗老佛爺朝聖
d 裝修諗起成百年前既名媛已經喺度shopping

正當想做港女入angelina 食tea

突然成棟熄晒燈停咗音樂
d 保安拎住個對講機係咁行
即刻嚇到仆街 心諗唔係黑到恐襲都有我份下話
已經諗定平時睇嗰d 商場槍擊紀錄片點自救

未黎之前見到人地d 想喺街邊d 餐廳好hea 好想試
現實係霸住條好窄既馬路車來車往吸廢氣
完全唔會覺得relaxed 都唔知坐喺街邊做乜撚
想提早生cancer 咩 .
同埋我已經肯定巴黎係我去過幾十個歐洲城市最核突既一個
d 建築靚極都好久唔久就有陣尿味攻入黎

好彩有上咩tower 睇全景
好壯觀呀

你d 野點放可以比人偷到
頭先條路咁闊都有條黑鬼行埋黎想偷野
不過我feel 到即刻啤佢

Btw 絲打

擺係車到
成嗰背囊畀人偷咗
相機袋都偷埋
好彩相機跟身
唔係就唔止三皮

今日日落有火燒天
呢張iphone 影 單反嗰張費事post

補返張夜景

upload 完d 色冇晒既

巴黎夜景真係好震撼 冇香港咁立體
但係好矜貴既感覺
可能今日個天太靚

影影下相有兩個中國人見到我影自己相又叫我幫手影
後尾唔知做乜鳩有條又拎支燈出黎打 變咗互相影人像

你係倫敦讀書?

法國d黑人同homeless都無咩野喎 好過London果D好多

我唔係london
住嗰度大部份白人 黑人通常都係讀過書嗰d
見到呢d 生番好唔慣

我上次去巴黎嗰時(2015聖誕)正正係恐襲完
成街都係警察
感覺好安全
但其實好驚黎多次恐襲
好驚死喺異鄉

巴黎真係狗也不屌, 但真係好浪漫, 如果同條女去, 俾氣氛感染到可以日日扑, 一夜三泊

留名
5月尾倫敦eurostar去巴黎，唔知到時罷工變成點

終於有飯食
尋晚掛住影日落唔記得食飯
le train bleu 係mr bean 食生蠔嗰間

聽人講話唔好食
不過我純粹食個景 好似皇宮

揀咗arts menu
通常揀中間個餐實冇死

Cod 係鮮同嫩
好多地方整cod 保持唔到呢種鮮味
我覺得ok

呢個位係邊個位影既 好靚

唔飲開酒
個甜品倒d rum 落去好苦呀屌

montparnasse tower

應該係tour Montparnasse
成個巴黎19區入面除左Eiffel就得呢棟野係咁高

利申無上過去

去一轉Montmartre嗰啲地方應該夠嚇撚死你

巴黎好正 去過好多次
真係要慢慢感受同有人帶

巴打你好有米, 真係學生?

BTW我試過倒轉
喺巴黎鐵塔影返過去Montparnasse

係學生有咩問題

覺得你好捨得洗錢啫, 無咩問題, 對自己同屋企人好D, 值啊

今次主要目的係睇櫻花
現實

得幾棵咁寒酸
仲有d 個型好唔靚既樹
定我黎錯地方
櫻花呢
相機都費事拎出黎

咁又點
多呢d 人代表冇問題? 搞撚臭晒d 地方都講到好合理咁

法國就一向都收留啲黑人呀 阿拉伯佬架啦

仲有
咁多臭味 尿味你估啲白人無份屙咩
嗰邊啲撚樣無論種族都係無乜公德心 坐喺出面食野都係為左煲煙周街噴
你就入啲有色人種數

我特別憎d 難民同吉卜賽人唔得既
黑人還好
黑人都叫拎d 鐵塔黎selfie stick賣下
班撚樣吉卜賽人凈係識偷野屈錢
d 難民凈係識做乞衣拎住個牌寫住syria 就想人比錢
我冇咁大愛撚 佢地呢堆撚樣就最垃圾架啦

終於去啱地方
呢度應該有成萬隻蠓
唔好擘大口 天氣太差聽日再黎過

唔係
呢個係生日trip 屈咗老豆比錢啫
平時食burger king 架咋

人總是有偏見, 我上次去巴黎, 張sim卡用唔到, 起機場酒店行去火車站, 行到一半蕩失路, 周圍無人, 見到個黑人即刻問佢路, 佢D英文唔係太好, 但都教咗我點行去火車站

跟住搞咗一輪先入咗閘, 睇唔明點搭, 又上唔到網, 等緊車個時, 問咗個罩住頭巾嘅女人, 又教我搭到邊個站轉車

有無色人種真係唔係問題, 問題係你好唔好彩, 遇到好人定壞人

平時食老麥24蚊餐嘅表示,樓主果然有米

BTW, 一個人? 第幾次單拖旅行?

舊年放左個假單拖一年
今年單拖左六次

我冇話全部黑人muslim都係衰人
自己都有黑人同學好好人
不過衰既比例高啫
吉卜賽人直頭臭名遠播添
今日見幾條鬼佬中咗問卷黨招

簽名黨, 我都遇過 多數係女人

今朝食貴咗今晚食平d

呢間野好似1927 年已經有
好食

lm

去大小皇宮個邊應該幾多下

岩 好似荷蘭咁 雖然佢比男人周街柯既設施好似係公廁黎
但真心同就咁柯無分別 行行下聞到浸尿味 望一望 呢個所謂公廁D尿係直接流返出黎

幾錢?

呢間餐廳叫咩名？

Carette
好好食呀個意粉
今晚食多次

25

唔明巴黎有乜咁浪漫 講靚既話歐洲好多城市氣氛仲舒服/輕鬆

終於等到出太陽

食埋飯拎相機去櫻櫻花

個risotto 咁樣衰到20 歐

仆街中伏 個risotto d 飯煮得過淋
得雞湯一d 都唔creamy
話有parmesan但完全唔覺
間野叫vesuvio

上個月去左食Le Relais de l’Entrecôte呢間 真心食唔慣

有冇人知邊間甜品好食
突然好想食eclair

有機會都想去 但又怕死

pierre hermé madame figaro
我發覺個個post 都係講食

點解會死

咁係老佛爺究竟乜事

法國求其一間甜品都唔會太差
推薦有蘋果既甜品
Eclair不了係香港吹大L左姐

利申 住過

可惜我最憎蘋果

成世都會記得喺塞納河旁邊食pizza
好hea 呀
鳩坐咗粒幾鐘

試吓呢間

十幾架救護車同警車駛緊去大小皇宮

屌其實係咪救護車 好撚驚

黑仔樓主小心d update 多d想睇你中伏

我都比左4000買air france單程返倫敦

我都係east london返學

你起碼air france 呀
我easyjet 咋

真係好頹
睇親遊記最怕有人眼紅人有錢去旅行

信google map 不如無google map
喺pont alexandre iii 想返鐵塔下面
佢點我搭metro 搭完又轉搭咗好耐
一出地面 仆你個街咪我頭先上車嗰度
佢只係點咗我去附近令一條線既站
然後我自己喺起點又行多次

終於有花睇下

不過都算好彩搭錯車比我搵到呢條街
見到人喺度影outfit 已經好想去

去凱旋門陰鳩功
我今次帶咗一單反兩鏡影風景加部leica dlux黎影下自己
(不過除咗第一晚都冇拎過部單反出黎 )
點知leica 個app 垃圾到仆街 結果個鏡頭伸下縮下我影咗一粒鐘都冇辦法同凱旋門合照
用iphone 都好過佢
我嬲撚到話再壞app 我就求其送咗佢比homeless
點知佢冇彈app
係直頭開唔到

喺河邊hea 咗一粒幾鐘就去咗羅浮宮

其實我零藝術修養成個museum 我凈係識mona lisa
如果唔係唔洗錢我應該唔會入去

叫做睇過就算啦

之前見bob 叔用已經覺得好得意
買咗兩隻

巴黎去旅遊玩幾日其實幾有feel, 成個城市高貴嘅有羅浮宮老佛爺, 神秘啲又有catacombs, 不過好遺憾個朵俾班外來人搞臭曬 尤其班吉卜賽, 不事生產, 一味偷呃拐騙, 班難民狗有手有腳就咁舉個I’m from syria嘅牌就想乞錢, 反而班黑人其實無乜特別, 旅遊景點只會正常賣下野, 好彩係哩邊住白人有錢區 btw樓主有時間可以玩下共享單車, 沿住鐵塔踩幾正
利申: 係巴黎exchange緊

上次唔夠時間去catacombs

個啲𡃁妹真係想一嘢車鳩佢！

好值得去, 雖然會有少少心寒
個人覺得佢係巴黎最易俾人忽略嘅景點

今日喺鐵塔下面好多保安嗰個位
有條吉卜賽係咁do you speak english
我已經望都冇望佢
條仆街竟然捉住我隻手唔比我走
我一野反手推開佢然後話fuck off
跟住走咗入鐵塔

想問 星期日 係巴黎 好多景點都唔開，有咩景點推介

Google 完相已經嚇一嚇

唔係通常星期一 二先唔開？

朝早可以去bastille市集, 不過有咩唔開其實? 一般名勝好似都開

做得好

多年前去巴黎，下著微微細雨，見公園好靚跳入草叢樹旁影相, 影完呆左，腳旁四圍都係粗碌大狗屎，因為下雨關係，草同屎都濕既，嚇到唔知點返回行人路，多年後諗番都仲驚。

我今日都爭d 踩屎
d 屎係密到已經分唔到邊d 係屎邊d 係泥

里個真
樓主去左Versailles未？

睇你講到唔想去 但已經卜好哂交通

唔知去唔去好

去la巴黎最乾淨應該都係versailles

仲未諗到今日去邊 好攰
睇人blog 話呢間油封鴨好食上過電視

杯cappuccino d 泡洗唔洗半隻杯咁厚
篤開d 泡得返一本

台灣人d blog 真係唔洗睇
明明d 鴨普普通通都捧到上天咁
唔係難食但唔洗特登試

屌佢去cdg 既巴士改晒道 本身酒店隔籬就有
想慳d 洗都唔得既又要call uber

唔嫌麻煩搭rer b囉, 十歐

可以line 1 metro由charles de gaulle etoile去chatelet, 普通地鐵應該唔受罷工影響

唔驚可以試下blabla car

去啦可能你去冇事呢

返到英國
一蚊都冇比人偷

最後冇去凡爾賽宮 去咗巴黎歌劇院
法國呢d 建築真係好值得去
西歐大部份國家d 出名既巴洛克(?)建築皇宮都睇過
覺得係法國既特別華麗

有機會再去凡爾賽宮啦

我都諗住唔去凡爾賽宮去歌劇院算
凡爾賽宮太遠 好似要行幾日先行得哂咁

樓主好似對巴黎好差印象
識親人一係好唔鐘意 一係好鐘意 好極端

唔差 冇咩特別講真
同意大利比意大利係立即愛上